今日黨鐵高站重狗防塞鐵。證明之前大三罷係政府放水想民意憎抗爭義士

屌你老母 邊個又諗條屎橋出黎

以後塞鐵罷工 會搞到市民憎抗爭
令區選 建制可以反cup

成班鬼現哂形

佢地想用雨革劇本姐
但一切都太遲啦

警犬有撚腦咩

等popo塞

對家民意洗撚理咩

區選時有
日日賣報紙頭條